男士請入！想問問男士們

你哋叫雞會唔會約埋幾個一齊去

叫埋女朋友去學野

每次收500 1個人收500 4個人又係500 幾大都約多幾個fds 共享閪窿

明知男朋友以前叫過雞但一直呃我

咁㗎咩

唔會
利申 gay

你都去一次咪打和

其實好多絲打都接受到另一半去叫雞嘅

同埋阿仔同公公，三代同堂一齊去享受天倫之樂

我聽過兩父子咋喎

雞

你做咩自己咁話自己

約埋幾個，入房閂晒燈玩，有窿就吉，好刺激

下 有冇可能啊

事實上係有可能

會叫埋條女一齊去玩3p

你係咪處女

叫雞旅行團算唔算
算既話一定好多
本地自由行既話就多數一個人喇

利申冇叫過 但身邊朋友都有

好多男人組團去大陸或者泰國

關你咩事